除左Ctrip邊到可以買到平的返大陸機票

利申: 好耐沒去過大陸, 但有D事要同屋企人返一返鄉下

想問下除左Ctrip 之外, 網上邊到有平的返大陸機票訂??

淘寶, 不過你夠唔夠膽用？

或者可以試下 elong, qunar 等網站

自從ctrip瀨過兩次嘢之後，試過淘寶，試過一起飛

但其實最平有時係航空公司自己賣，去ctrip搵到見到邊間就去個間再search一次

就係信唔過Ctrip等等個D大陸網先問...

點瀨野

用永安會唔會好D.?

淘寶買過 冇問題 不過最好起淘寶既航空公司專頁買 其他代購未試過
個陣買深圳去南京 上海返深圳 好似1000人仔左右
ctrip買過高鐵飛同book酒店都冇問題

如果想訂埋酒店都係要ctrip?

夠膽去中國又信唔過中國網？

講真，買中國野Ctrip 都正路嘅
你買非中國野就唔好喇

之前買過香港去日本機票，佢係深圳出飛

其實都係ctrip 去哪兒
可以望埋elong 途牛呢啲

基本上都係用ctrip同淘寶(飛豬)
價錢唔會差得去邊

要去深圳出飛咩,直接去香港機場

我用飛豬 買佢航空公司直營
買完可以入返官網提前選位果d
咁就唔洗驚去到先唔得又盛

返左去唔好黎香港

咁緊係直接去香港機場啦

講緊佢張電子機票打住係深圳唔知邊度發出
D 價錢都係人民幣

你有揀鄰近機埸...

大陸野你想點信得過